根本就搶唔到

明明都見到$88
但一禁繼續就彈Error出黎

搶唔到咪唔好搶囉屌你老母

好彩你老豆生唔到仔你老母都仲識做雞搵恩客生到你出黎 知到自己老豆係邊個未

道*